YUU 收錢啦 咪問我儲分 我無儲

YUU 收錢啦 咪問我儲分 我無儲
如果你認同人是有需要造夢
給我寄贈簽名的信封 只要一封

郭富城嘅弱？

叮噹主題曲？

傷信啵清